% \RequirePackage{luatex85}
\documentclass[border=0.5cm]{standalone}
\usepackage{tikz}
\usepackage[default,osfigures,scale=1.00]{opensans} 
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{siunitx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{ragged2e}

\sisetup{range-phrase=~bis~}
\usetikzlibrary{shapes.geometric}
\input{tikzstyle.tex}

\begin{document}
\begin{tikzpicture}[node distance=6.0cm]
		\node (pic1) at (0,0)
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus1.jpg}};
		\node (pic2) [right of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus2.jpg}};
		\node (pic3) [right of= pic2]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus3.jpg}};
		\node (pic4) [right of= pic3]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus4.jpg}};
		\node (pic5) [below of= pic1]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus5.jpg}};
		\node (pic6) [right of= pic5]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus6.jpg}};
		\node (pic7) [right of= pic6]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus7.jpg}};
		\node (pic8) [right of= pic7]
				{\includegraphics[width=5cm]{../../production/cloudsheet/pictures/cirrus8.jpg}};
		\node (infob) [infoBox, below of= pic5, xshift= 1.5cm, yshift= 0cm,
				text width= 7.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large \begin{centering}
								\textbf{Merkmale} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
						\justify
						\color{darkblack}
						\input{./cloudtypes/m_cirrus.tex}
				};
		\node (infob) [infoBox, right of= infob, xshift= 6.0cm, yshift= 0cm,
				text width= 13.75cm, minimum height= 6.0cm] {
						\Large 
						\begin{centering}
								\textbf{Deutungen} \\
						\end{centering}
						\normalsize 
						\begin{multicols}{2}
								\justify
								\color{darkblack}
								Die Cirrus (lat. \textit{cirrus} "Franse") wird auch
								Federwolke genannt und besteht aus feinen 
								Eiskristallen. 
								Sie befindet sich in typischen Hoehen von
								\SIrange{8000}{12000}{\meter}, bei typischen
								Temperaturen von \SIrange{-20}{-30}{\degree}.
								Anhand der Form der fuennen Faeden koennen die Wolken
								noch weiter klassifiziert werden.
								Bilden die Faeden zum Beispiel ein verflochtenes 
								Gebilde, handelt es sich um eine \textit{intortus} und
								bei Hakenform \textit{uncinus}. 
								Auch die Kondenstreifen von Flugzeugen zaehlen zu der
								Gattung von Cirrus wolken. \\
								Cirrus zaehlt zu den schoenwetterwolken. 
								Kommt es zu einer Verdichtung der Cirren ist dies ein
								Anzeichen fuer eine Warmfront, was mit Niederschlag
								verbunden seien kann. 
						\end{multicols}
				};
		\end{tikzpicture}
		\end{document}
